O'CONNOR	RANKIN	7
BOWN	CLEMENT	2
SIMPSON	BEATTY	9
MORRISON	CURRIE	2
DE COSMOS	MORTON	9
ROSCOE	MORTON	5
Dawson	DOULL	1
JONES	FREDENBURGH	3
HAGAR	WHITE	6
MCLENNAN	CAMERON	4
HIGINBOTHAM	DREW	6
ABBOTT	CUSHING	4
COUPAL- dit LA REINE	GOYER	9
MCKENZIE	WHITE	7
MACLENNAN	CAMERON	3
HIGINBOTHAM	DREW	3
MCCALLUM	EDGAR	4
SMITH	MORRIS	9
TILLEY	DEVEBER	9
LONGLEY	RAY	3
COUGHLIN	SCATCHERD	8
HUGHES	PLUMB	2
ROUTHIER	HAGAR	5
ORTON	ROBINSON	6
GIROUARD	LAFLAMME	2
DUMONT	ROY	9
TELLIER	MERCIER	6
PLUMB	HUGHES	2
WOOD	COMSTOCK	5
O'BRIEN	MILLER	3
GUILLET	KERR	5
TYRWHITT	DUNN	6
BAIN	MCKECHNIE	3
JENKINS	BRECKEN	2
BEAUJEU	BAIN	3
ALLISON	PRUYN	4
SCARTH	SUTHERLAND	8
Montague	COULTER	1
WALDIE	HENDERSON	9
Guilbault	NEVEU	0
COULOMBE	D�SAULNIERS	6
Langelier	VALIN	1
LAURIE	ROBERTSON	8
HUTCHINS	TAYLOR	6
Carpenter	MIDDLETON	1
DYER	FISHER	0
DESJARDINS	CASGRAIN	6
Leduc	PRINCE	5
Macdonell	ARMSTRONG	1
DAVIN	MCINNIS	0
FROST	LAVELL	9
McGillivray	GRAHAM	1
MCLEAN	FRANKLAND	3
D�CHENE	DIONNE	6
MCCLURE	MUIR	6
PUTTEE	MARTIN	8
McCreary	HASLAM	1
McNeill	CAMPBELL	1
ROSAMOND	CALDWELL	7
ERB	PRIDHAM	9
MCKINNON	MARTIN	7
HACKETT	MCLELLAN	9
L�ONARD	WILSON	8
THOBURN	CALDWELL	6
MUNSON	MCCOLL	6
BUREAU	NORMAND	9
SINCLAIR	MARTIN	3
TAYLOR	STANSELL	5
Boucher	COMTOIS	1
MCGEER	WEBSTER	6
MCDONALD	WILLIS	3
STANFIELD	PURDY	8
ELDERKIN	NOWLAN	4
MARTINEAU	GOULET	0
DURANTE	BARNETT	9
CODE	MATHESON	4
CAFIK	MCGEE	4
CLIFFORD	BLOOMFIELD	8
